{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052597",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63023&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해캠프해비치"
    },
    "text": "当宿はオーシャンビューの客室を保有しております。 さらに、釣りを楽しんでいただけるよう、釣り竿を無料でレンタルしています。 宿の周辺にはいとこ海水浴場が車で2分の距離にあり、アメリカ村は車で6分の距離に位置しています。 タレンイ村は車で20分の距離にありますが、これらの地域は周辺の観光地として知られています。 入室時間は5時で退室時間は22時以降です。 宿泊施設は無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙で運営しています。 送迎サービスは提供しておりませんので、ご了承ください。 また、宿内で釣りを楽しむことができ、釣り竿は無料でレンタルできます。 そしてバーベキューも楽しめますが、炭とグリルは別途ご利用でき、使用料は20,000ウォンで現地でお支払いいただくことになります。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用が制限されます。 ペットは立ち入り禁止で、火災の危険を防ぐため火薬や爆竹の使用が制限されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 提供された情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の客室はどのような景色が望めますか？",
            "answer": "宿はオーシャンビューの客室を保有しております。"
        },
        {
            "question": "宿では釣りを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、宿では釣り竿を無料でレンタルしています。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "宿の周辺にはいとこ海水浴場があり、アメリカ村も近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時で退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "宿は無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、宿は無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿では送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿では送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "宿内でバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、宿内でバーベキューを楽しむことができます。ただし、炭とグリルは別途利用料がかかります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊可能ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者付きでない限り、利用が制限されます。"
        },
        {
            "question": "宿ではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿ではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "宿で使用できるバーベキューグリルと炭には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、バーベキューグリルと炭の利用には別途料金がかかります。現地でお支払いいただくことになります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 366,
        "QA": 362
    }
}